南亞幫侵元朗「小印尼」 打劫非禮搞亂治安

元朗擊壤路足球場是區內印傭假日的聚腳點，近月有南亞裔和酷刑聲請申請者大舉遷入元朗，《東周刊》記者發現，球場內有南亞裔男子涉疑非禮女傭，還想搶其財物，令這「小印尼」變成「九反之地」。

每逢假日，元朗廣場旁的擊壤路足球場滿是區內打工的印傭，恍如「小印尼」，她們聚集野餐、嬉戲或睡覺。突然一班南亞裔男子前來，並不時注視球場內的女傭。未幾，一名操印尼語的男子疑飲醉酒，步履蹣跚走近球場，上下打量一位穿短褲的女傭，再伸手摸其大髀，惹來女傭怒視，他無癮地轉移陣地。不久，他又涉嫌「鹹豬手」一名長裙女傭的臀部，被破口大罵，他即用印尼語道歉，笑着舉高雙手示意並非故意。記者詢問被「鹹豬手」的女傭是否要報警，她們均拒絕，說不想影響工作。另外，一群南亞裔男子徘徊球場四周，向女傭搭訕，索取對方電話號碼，又借故搭膊頭、掃背。

印傭Kitty來港工作一年，逾三星期前，她被一名巴基斯坦男子摸胸，更想搶她的手袋，附近的涼茶舖老闆馬上通知警察，但警員只問幾句便放人，當事情沒發生過般。她無奈地說：「附近只有這個公園適合我們聚會，每程車費只需五元，若去維園來回車費要五十元，再計食飯錢，實在負擔不起。」

眼見同鄉被欺負，印尼華僑李婆婆上月發起聯署促警方正視問題，至今收集近二百位印傭簽名，包括多位受害人，「好多女仔怕要請假認人上庭，就算蝕底左都唔敢報警。」逾七十歲的李婆婆，曾多次被這班男子搶手袋和非禮，先後報案四次，但都無下文。

元朗區議員周永勤指，約四年前元朗開始聚集大批外籍和南亞裔男子，多數來自巴基斯坦、非洲和尼泊爾的酷刑聲請申請者，近月人數明顯增加，由於他們持「行街紙」，在港等候申請結果期間不能工作，只靠二千至三千元津貼維生，部份人涉嫌在區內招搖撞騙。他批評，警方漠視問題，受害人報警後，警方均草草了事，令惡霸有恃無恐。

警方資料顯示，今年該足球場僅接獲兩宗盜竊以及傷人、嚴重毆打案。警方發言人解釋，曾聯絡李婆婆，但對方拒絕提供進一步資料，未能繼續跟進，又強調重視所有舉報，並加強巡邏。

七十歲都唔放過

受害人報警後，警方均草草了事，令惡霸有恃無恐

又要召喚條垃圾ust南狗

Link

大家都係真主的信徒,相煎何太急?

逾七十歲的李婆婆，曾多次被這班男子搶手袋和非禮

南亞真識食..

ust蝻亞狗呢

比佢抖下啦

根本就係支那有目的咁令香港由多種族社會推向所謂華人社會

月圓夜，南亞裔漢變「人狼」，當街非禮夜歸女被捕。現場元朗擊壤路巴士總站附近，上址經常有大批南亞裔人聚集，亦被街坊指為南亞裔人犯罪的重災區。凌晨1時許，超級月亮仍掛天邊，一名29歲女子獨自趕着歸家，途經上址時，突遭一名色膽包天南亞漢，從後突襲，涉嫌撫摸臀部非禮，事主受驚大聲呼叫，並阻止色狼離開及報警求助。

其後，一批警員接報趕抵現場，隨即向涉案南亞色狼盤問後，以涉嫌非禮將其拘捕，被捕疑犯SYED(48歲)為印度籍，持有香港身份證，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進，並調查他是否牽涉其他風化案。

據悉，於上月23日晚11時許，一名南亞漢亦上址趁持「行街紙」巴籍漢與友人聊天時，突從後搶走其價值9000港元金頸鏈。警員接報截獲嫌疑男子，惟他激烈反抗逃走，警員窮追300米將其擒獲，以涉嫌襲警拘捕，被捕疑犯38歲巴籍，持有「行街紙」暫留港。

影衰我地ust
好心叫南亞狗算

個間乜春陳先生直頭變撚左南亞狗大使館咁撚樣

召喚埋堆大愛撚啦
乜撚野唔好一竹篙打一船人

合益
西菁街

土瓜灣有個比人姦埋